有幾多人用緊Spotify？聽緊咩歌？

Two Steps from Hell - Protectors of the Earth

btw, Spotify好少日本歌，有冇邊個apps多啲日本歌？